九龍灣有狗

啱啱見到啲出口有幾隻

A出口

架豬籠車走左未?

推

推！

未知，啱啱行B出口都有幾隻

差唔多成個站都有，佢哋喺員工嗰度出嚟

班狗改左策略 玩接放學

老銅狗已全部縮返狗鐵個洞 小心去其他區咬人

珍惜生命 遠離狗鐵

九龍灣一架豬籠車

咪搭地鐵

好

我巴士經過見到有狗車停左嚮馬路

地鐵A出口個到巴士站

而家有咩事都唔好搭鐵

係